一早起身入深水埗開工 想問下有邊到係必去既？

如題

南亞村

想玩啲刺激啲既野

你挑完南亞村先講啦

入去，求其搵張床訓低

包你一世人都記得

屌你唔明就收嗲咪撚出黎柒

唔敢就縮返入你老母個西啦

樓契呢？

1樓1
玉石市場 睇道友
南亞村 睇南亞仔

都廢撚事同你個傻閪講野
就8點啦要返學啦
記得閂手機

繼續做你既窮毒撚啦

慢慢受

留意下唐樓外牆 入口如果掛左紅色光管就上去啦! 好刺激的

想問下邊位妓師好服務

屌你想叫雞呀？

唔講直接d？

有間足浴場專搵大陸後生文職來做

你唔好預佢識按摩

但多數都聽話

因為大部份後生新做

長x灣道88-92

尋晚有個新到唔錯

21歲做開賣電話

勁怕丑

C波pink lin白滑

樣似tbb後生版楊X娜

160高

你再針對佢
佢會放針的